11pro嘅同我入黎！

有冇手足同我一樣
求方法解救

拎去apple store換啦

未過保就去天才吧睇下咩事啦
利申 我戈部未發生過咁

直接拎去換就得？
Btw唔該曬
利申：未試過換機

未過呀，過年前續plan順便出埋

你都要book 個 Genius bar 先嘅，walk in 唔會理你又係幫你 book 天才

應該Display有問題
直接拎去Genius Bar佢會解答你
未過AppleCare通常可以免費幫你換Mon（呢個情況應該唔會成部換）

如果過左AppleCare就拎去出面嗰啲幫你換 應該一千蚊樓下有交易

係愛啊，唔該曬

Btw 今晚

我諗呢排都冇咩人去蘋果，你急既可以wall in 博下

iphone 11都試過 但只係試過幾次用snapchat影相戈下會咁

一出已經有依個問題

你點影的?

蘋果qc 係差啲，我之前ix 一出都即刻壞mon

部電話有事唔係拎去整而係上連登問人，仲要book genius bar都唔識，人蠢極都有極限掛大佬

正常 我個部都係咁
係得半個mon

我好彩買到部上半個mon
有fd 買到部下半個mon 連時間都睇唔到

Update個OS試下

6用到依家都未book 過 Genius Bar
次次都係跌爛先換，對唔住呀
加上佢一時時係咁先上黎問咋

咁你點解決？